[RTHK]傳媒審查 證明TVB行動方向正確

好高質 根本就係依家傳媒嘅生態
由廣告入手的確可以對TVB施壓
推俾多啲人睇到

屋企長開82 83
係我老母頂唔順85主動開
其實好好睇唔係講笑

真係好高質
睇呢個系列 keep住大腦100%工作量
推

push

推

睇左 真係唔止新聞 好多其他範疇都係
希望香港人睇清楚比中共滲透到咩情度

再推

李立峯
之前幫佔中案上庭個個

//佔中九子案庭審第12天開始，辯方向法庭申請讓香港中文大學新聞與傳播學院李立峯教授上庭做專家證人。李立峯的調查顯示，僅6.5%受訪者指「響應同支持佔中三子」是參與運動的「非常重要原因」。一輪辯論後，李立峯成功被接納為證人，他的研究報告亦被接納為證供，是香港首例。他隨後在庭上與控方刑事檢控專員梁卓然就調查問卷的設計進行交鋒。//

輕推

@雞盈

lm

我幫佢地cut 晒 cctvb, 只有rthk, netflix, youtube

要救香港
真係幫全香港轉台